吽到出菇

點解

誰人偷偷放下負皮